TWICE志效、姜丹尼爾分手了！ 公開戀情僅1年「友人爆料主因」

記者張筱涵／綜合報導

韓星姜丹尼爾和TWICE隊長志效2018年透過朋友介紹進而交往，對待感情相當低調直到2019年8月被拍到因此認愛，公開交往這1年來都沒有特別放閃或提到對方，然而，這段戀情被爆料近日已經悄悄結束了。

姜丹尼爾和志效2018年透過朋友介紹交往，2019年8月認愛，據韓媒《DISPATCH》報導，姜丹尼爾和志效對未來的目標都相當明確，專心準備新專輯時見面次數也變少，最近雙方決定分手，與兩人都有關係的相關人士指出他們認為現階段工作更重要。

姜丹尼爾方和志效所屬經紀公司JYP娛樂得知消息後，都對外表示「確認中」。

2020年11月10日早上8點更新：JYP娛樂表示：「跟本人確認後最近分手了沒錯。」姜丹尼爾所屬經紀公司KONNECT娛樂也證實了分手消息。

事實上，志效近日所屬團體TWICE剛以正規專輯《Eyes wide open》回歸樂壇，新曲《I can't stop me》日前也在音樂節目奪下冠軍，擁有亮眼的成績。而姜丹尼爾近日正忙於準備新專輯中。

內射厭左換過件

姜丹咁撚柒 快點收皮

志效真係荷蘭正

香港好多志效呢type女 豬樣波大淫賤

彩幾時同紋身師分手

唔會啦 識咗呢type似會性上癮

我每晚就係咁

我搞到彩性上癮

子瑜都搞到我性上癮

定仔呢

咁就玩厭對波

Same

咁大波都分 姜b

我搞到她不要不要

佢都豬
Btw
唔怪得佢最近又靚返

我地一生一世

肯定有無數次分手q
懷疑舟仔同愚台d雞蟲一樣 當大山婆係g 當當下沉左船

KPOP最黑暗的一天😭😭😭

比人破晒處玩完晒又賠埋人氣又比人飛係咩感受

daniel都闊膊腰窄長腿
唔差啦
如果你講呢個情況，食無身材柒頭男咪仲慘
jihyo識揀啦算

收到風志效唔幫姜丹夾腸所以尼爾好嬲就飛咗隊長

港女>湯馬士小火車

屌港女同屌男人有咩分別
咪撚將志效同班垃圾比

屌你都默認咗佢係湯馬士

你想講我港女打手？我無講港女好 係純粹係大山婆

Thomas有咩問題 幾q呀

志效對奶真係好正式

佢食過啲咁大波嘅遲下實食唔返啲細波

搞果時係幾享受，但一熄燈真係覺得同個火車頭一齊瞓果吓都幾驚嚇

你照下鏡望下自己個樣先

望左 型過佢好撚多 條撚屌成個大陸仔咁 點撚樣

Ching 有自信係件好事

得你條傻西冇自信炸

師兄唔使咁燥喎
又冇笑緊你
使乜講粗口鬧人

見p牌狗串串貢咪屌下囉話緊你呀傻西

P牌得罪你啲咩

咁你覆我？

洗面奶一流

佢仲係未處

好撚豬喎

邊忽豬

除咗對波